今季歐聯，G組一開始俾大家話係垃圾組

宜家G組出線嗰兩隊入晒四強

可能決賽相遇